求 8k 筆直仇人list

機箱唔可以過800同埋唔要有水冷

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,699

1 x ASRock H310CM-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$740

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$645

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Cooler Master MasterBox MB520 TG
價錢：$460

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,963

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte GA-A320M-S2H-V2 Micro-ATX
價錢：$530

2 x Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$640

1 x Seagate BarraCuda ST2000LM015 2TB 5400RPM 2.5
價錢：$739

1 x WD Green PC 480GB SATA 3
價錢：$475

1 x ASUS ROG Strix Radeon RX 590 8GB GDDR5
價錢：$1,949

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 700W
價錢：$585

1 x Antec Performance Series P120 Crystal Tempered Glass E-ATX
價錢：$768

1 x Cooler Master MasterAir G100M
價錢：$358

1 x Antec Prizm 120 ARGB 5+C 5 in 1 pack with fan controller
價錢：$569

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,892

好似唔夠仇人
條友到時換過塊板同牛已經正常返好多
itx版2手好易賣返出去
1650super都好多人會接手

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI MEG X570 GODLIKE E-ATX
價錢：$5,850

1 x ADATA Premier 4GB (1 x 4GB) DDR4 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$160

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Xigmatek SG02 ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,996

咁換1660 唔只火牛 板
ssd會燒
機箱悶罐黎

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,699

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$645

1 x MSI GeForce GTX 1660 AERO ITX OC 6GB GDDR5
價錢：$1,820

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Cooler Master MasterBox MB520 TG
價錢：$460

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,112

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS ROG STRIX B450-E GAMING ATX
價錢：$1,399

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2A2666C16
價錢：$880

2 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 2666 MHZ C16 CMK16GX4M1A2666C16
價錢：$1,280

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$1,099

1 x Corsair SF Series™ SF450 — 450W 80 PLUS® Platinum SFX
價錢：$870

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX — White
價錢：$748

1 x ASUS Xonar U5 5.1 USB Sound Card
價錢：$439

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,994

仇人機太快壞就唔好玩，壞左條友又會返黎搞鳩你
最緊要係耐用得黎又唔勁，但又唔可以太廢，
等佢爽返1年之後唔夠用，到時想升級又冇得升，
d件性價比低之餘，賣2手冇人接手
好似上面8千蚊出apu行onborad display + 4gb ram，機都打唔到
唔熟電腦都知有問題，拎條list去砌，sales都知你比人玩
仇人機一定要等佢部機keep住唔壞, 想換機又冇賣唔出d舊件
谷住谷住咁用

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

4 x ADATA Premier 4GB (1 x 4GB) DDR4 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$640

1 x Intel 660p Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$999

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289

1 x Cooler Master MasterBox MB520 TG
價錢：$460

1 x Noctua NH-U12S TR4-SP3 Premium-grade 120mm CPU cooler
價錢：$490

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,255

定係轉張卡會伏d 效能功耗果d無做功課
1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT Special Editon 8GB GDDR6
價錢：$3,849

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169
咁就唔洗爆筆直

1 x Intel® Celeron® Processor Coffeelake G4900
價錢：$450

1 x ASRock H310CM-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$740

1 x Corsair DOMINATOR® PLATINUM RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 4000Hz C19 CMT16GX4M2K4000C19
價錢：$2,840

1 x Seagate BarraCuda ST2000LM015 2TB 5400RPM 2.5
價錢：$739

1 x ASRock Phantom Gaming Radeon RX560 4GB GDDR5
價錢：$899

1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x Gigabyte AORUS LIQUID COOLER 280 All-in-one Liquid Cooler with Circular LCD Display
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,995

購物籃

Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Gold G5420 Coffee Lake (3.8GHz,4M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 425 提交
ASUS 華碩 ROG MAXIMUS XI HERO (WI-FI) Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 2549 提交
Noctua 貓頭鷹NH-D15 CH.BK Chromax Black 全黑化版本 CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 750 提交
Corsair Value Select DDR4 2400MHz 4GB Ram CMV4GX4M1A2400C16
數量:
1
價錢: HK$ 190 提交
Samsung 2TB 860 PRO Series MZ-76P2T0BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 3600 提交
Zalman ZM360B-APS 360W 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 492 提交
ANTEC/安鈦克 NX310 Case with Tempered Glass Side Panel ATX Case (AN-CA-NX310-TG)
數量:
1
價錢: HK$ 380 提交
總數量: 7 總數: HK$ 8386

仇人list必備既一定係 細板+ 得2 條ram slot , 高頻ram bios鎖死2400/2666

貴價低速ssd

好痴線

masterbox lite 5 rgb 悶罐啲 前面三風扇都好似無風入咁
利申:受害者

一定要有QLC SSD同segate SMR hard disk